本人謹以摯誠宣誓

想問有邊樣做到